---
title: "DevOps tooling Betrieber und Prozessentwickler"
weight: 3
draft: false
---

Installation und Wartung eines Continous Integration stack.
Entwicklungsprozess Migration und Wissenstransfer.

    * Gitlab
    * Jenkins
    * SonarQube
    * Docker & Kubernetes
    * Nexus Repository Manager
    * Sentry
